參考瑞典無左伊巴，阿根廷無左美斯應該勁好多

球王足球變番打團體足球

好彩我朗打咩隊都勁，唔計

「無咗牙朗就贏到歐國盃決賽」

唔計啦屌你

阿古獸 伊卡迪
大巴拿
其他求其砌

咁有阿朗都贏得唔得

UEFA Nation League

熱身賽唔計

美斯06歐聯又計唔計

要搵專家答

有請拉傑迪(就賣)

艾達＞阿古路 泰維斯 希古因 迪馬 呢啲垃圾

波蘭無左利雲起碼入歐國盃4強

比亞迪克 米歷克
基祖維克 施連斯基
是撚但x6
N賓

冇左樓主 足球界應該會直返

阿根庭識撚打團體波咩

巴錫高夫斯基

咁就會輸俾希臘

如果有11個美斯

無出咪即係做教練帶領囉

痴線，咁86年無美斯，阿根廷咪拎世界盃

計，8強靠佢晉級